200萬人出黎唔係要你道歉 係要你撒回同釋放義士

道道道 我道你老尾
麻煩你做實際野

永遠唔會撚做實際野

推

撒回加釋放義士！